★六合彩是否打算永久停辦？

冇曬聲氣

明明係馬會金蛋，點解仲未開

呢1-2個月仲每星期跑足2日馬

投注站唔開番
就無得玩

上個月搭小巴
聽見個師奶全程車係咁屌馬會

沒得中六合彩脫貧

lm

幾好，反正唔會中

仆街狗會 投注站捨得開返未